727 早啲得唔得！！！！！！

727 早啲得唔得！！！！！！
727 早啲得唔得！！！！！！
727 早啲得唔得！！！！！！
個個星期都黃昏先開波
射左兩下門就完場
利申：講緊元朗足球場啲比賽

踢得一陣已經開始天黑
黑媽媽睇唔清楚好易俾對手包抄截波
有啲朋友住得遠又唔可以踢咁夜
變相會少人左湊唔夠一隊同對面鬥波

推

要早d
光復香港 時代革命

4點先開始踢
太遲

2點！！